【動物臺侍奉部97】雷姆係姬係公主

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文或學習問題亦可提出

水瀨祈生日快樂

垃圾post

負皮左

屌你地咩

佢地傲嬌

搞掂了 hsbc個password

點解個標題唔係町長生日快樂

又唔寫落標題

話哂第一次開post
緊係比雷姆先啦

開左post=留案底

你見幾多人唔想開post就豬有咩事
唔想令自己既起底post有污點

炭鹼化合物

為左雷姆，值得

作為侍產部成員
日後可以用呢個身份比cc台清算
也是一種光榮

到時忍痛交出神父

動物台戰犯在CC台法庭當庭服毒自殺死亡
Hunter宣布判處20年監禁後，言峰綺禮(愛鈴音)當庭大喊「我不是侍奉狗」，並拿起小瓶子或玻璃杯往嘴裡倒。他的律師美波接著表示，「我的當事人說他服用的是毒藥」。

愛香菜

咪又係同一個人

留名

光宗終於返嚟

想渣屋企架F1跑車出街

覺唔覺得鍾意大西沙織都係有d問題

神父成日講啲關於聲優既戇鳩野...

明眼人真係大毒瘤嚟

幽默感有冇得訓練？

冇，天生

我有開班
百二蚊堂

你照下鏡就有幽默感

屌你老母

on9唔等於有幽默感嫁

走弓
了

挽留

ok

通常早餐飲咩都可以反映出你係一個點既人
我可以幫大家評估下

iOS 11出事 iPhone全球死機現黑屏兼過熱

我都要reset左先搞掂

熱奶茶

可樂

熱檸茶

水

杏霜

性慾旺盛

的為人雜亂無章

為人沉悶

處事較圓滑

不太善於溝通

唔飲

固執

勤大家有得揀都唔好用dhl

飲純牛奶

牛奶no good

細路仔先飲

牛奶唔健康
細蚊仔先飲

咁你飲咩

飲drink

型撚到

強者會朝早飲杯凍檸奶黎keep住自己全盛期

屙屎你

痴撚線

通便良方

平時打完丁就後悔,可唔可以告自己強姦

最多咪非禮

返七日唔撚易 屌你老母

牙醇你戰友

真係打飛機都無力

返七日點頂..

精神常日日6點起身唔洗講
肉體上腳都跛
做狗咁

轉工囉

份cv都唔好睇啦

系

當麻都係啱啱轉工姐
quit la

最左個個我sp

第二種風格

聽你既泡狗歌啦

依家d90後少少苦都頂唔到

系 遲D轉行跟紮鐵佬了

觸動到人心既歌邊有分國界

d盤9

有靚女 想識

ham sum 9

好聽

if you paste kimchi 9 song one more,i will fuck your ass

30秒就覆就知你聽刀未聽過

live la ching

listen kimchi 9 song is on9 behavior

當麻post個d男團歌我個得好難聽
呢d都係比迷韓妹睇樣多過聽
韓國就係咁

法國啲有錢人真係好貪心
申請政府資助個啲通常都唔窮得去邊
反而真係窮個啲都唔申請資助

係jpop玩到如日中天

我唔係窮，但懶得申請

因為計較先有錢

熱朱古力

Kpop大多數都唔好聽

唔six早餐

容易半途而廢

on9

最少把聲線係無家陣嗰D團咁撚柒

正常聲囉
咪又係靠個整容樣 特效 跳舞
好多個d頒獎都係輕輕交代下就算

細蚊仔太阻住扮老積

呢首歌
琴日用五秒黎頒獎
輕輕交代就算數

以前D泡歌真係有實力加乘無咁un耳 家陣D on9團把聲疊到on9

好簡單 D人睇動畫 除左神父咁on9之外 淨係睇左兩套高達扮老屎忽 屌高達UC唔好睇之外
真係會有人有興趣會搵返舊時野黎睇

講得真係好啱

鐵甲萬能俠同三一萬能俠睇過十幾集
但最後頂唔順畫風冇再睇

因為真係唔ho睇

為睇而睇就算啦

因為真三一先好睇

Yes
實力加歌詞旋律加乘係可以彌補韓文既難聽
不過少有
我搵左咁耐都係得40多首我覺得岩聽

我覺得依D真係唔差
家陣D on9上台跳舞當唱歌 當kpop做臭個朵

又講鳩神父!

神父口味真係太獨特 係動物台鶴立雞群

舊既太拖

想G呢到有冇人有睇cowboy bebop
hoho 笑

睇The Big O 推薦你去剪男主個頭脫毒

點剪

尼祿痴線佬咩人黎🤔🤔🤔

教主

打算同佢做忌‼️‼️‼️

憑你？

同毒輸人抽咪算
唔想睇住你死

利迷子準備未

動物台散打王阿博

又做咩事

一拳打撚死你啦

直仔定期病發

就算俾佢打死我都要保護我老婆

收收皮先啦

依啲經典唔好睇都好少人屌，但啲舊作廚就成日屌人新不如舊

你條傻閪咪撚打稻草人搭爹啦屌你老母

女口

如果我同直狗同時跌落水
你地會救邊個先

牙直

直狗救返我轉頭

琴既發夢見到狐仙
嚇到我出晒汗

茶走

想飲奶撞檸

代表你係on9仔

太屋敷入面啲警察好弱智
第一次遇到獅子神就話姐
都一次又一次俾佢收皮
都仲係用同樣攻擊手段
雖然點做都係對佢無效

XX.XXXX
見到1001忍5住出咗手

唔明

(再開)搵人扮我個ex

屌咁都比我撞得番

頂你開唔開po架 唔開就我開

雷姆係雞係公廁

一d勁唔好既回憶被鈎起了

屌那聲

死返出去啦弱智

唔好係到洗得唔得

以後唔用上面個acc

遲下改返名唔得咩

見返以前高登識既人
宜家咩心情都冇晒

雖然唔知咩事，但睇黎好嚴重...

on9 隻廁所惠連小圈子都要入黎搞事

麻煩佢同聾三唔好再入黎

原來兩個都係真美波嚟

做乜咁憎我，我好人嚟😅

on lun 99 [/quote]

牙金,拎左你名個個人

Wow
Old............ex

想問下設定最嚴謹既動畫有冇

屌你啦
你上次貼過,之後牙金又問改唔返原本個本
見到拎左佢個名既人上水,提下都唔得

睇韓劇啦撚樣

希望大家唔好抹殺我都睇過唔少動畫

1999

原來steam有clannad

買智代h版

我試過成千蚊買隻日本驚
最後上exhentai J左就冇再開

呢隻

隻腳

問人拎返個名好似好柒咁

做個妹控仲好啦

想改返之前個名=so weak

買驚買本買BD不嬲係收藏同觀賞用

言x愛xx)

養緊鬼仔
但佢唔走典算

香菜係好女仔

你開個新ac好好重新做人算啦

養隻鬼妹

求邀請碼

去7仔買返個

垃圾

x峰綺x(愛xx)

滋病

花漾明星KIRARIN高汁

又撚狗

hi 樓主
bye 樓主

終於見到你

做乜多左咁多人

因為大家都鍾意雷姆

其實係個topic夠正常姐

我開個個不知幾好
屌哂你地老母

覺唔覺待奉部唔係講果青真係好戇鳩

現在開始展開討論

垃圾神父好耐冇入過黎

神父日日排住rc吹水同lol

呀屌

上個topic好正喎
見到仲以為會斬post
吸引左我入去想睇樓主點比人屌
失望左

我金剛護體,百毒不侵

100回就係待命部最終回

今個都唔差

然後重生

續篇

奉影忍者

係時候回家了

有無人講下結城友奈第二季暫時o唔ok

一打翻就好似染上毒癮咁
停都停唔到

細蚊仔

25

有一半係鷲尾須美篇，中間再用一集總集篇帶過第一季，勇者篇第一集冇東鄉份，暫時氣氛幾好

雷姆

做咩

2lai個名好有趣唷

仆街柒左

小直我人稱五路神

唔係叫你

屌

送頭

成班食屎狗!!

屌你

上進賣老婆

揾我？

出現了

執柒未

田所惠天敵

冇18+是旦la

唔明點解咁多人吹奏

食到steam h game 頭啖湯

五路Troll表示輕鬆

牙金請唔請工人

1passwords到期又洗3舊水

山口百惠真係好撚正

コスモス

豬左錢食緊二手飯

日日lol 不能自拔

你食屎

點解咁抗拒人打lol wor

細蚊仔先打

一齊玩台服啦

個毒撚比人打鳩單案件，真係笑撚到我前列線液都射出黎

牙博個stream入左個club

影衰哂

少女前列線

一拳打撚死神父

笑乜撚野呀屌你老母

睇得清楚有錯咩
想識女仔有錯咩

明明係我比人打
點解一個二個都係針對我

呀呀呀呀呀呀呀

ZA WARUDO!

點解要咁對我司徒奈奈..........點解呀呀呀呀呀呀呀

雪菜BB你原來都係侍奉部

唔好玩標籤

我輕音樂同好會

魂之輪迴ho聽

55

神父=反eva廚

反eva 反uc既死廢萌毒撚

仲要係聲豚黎

eva首魂之xo 我到依家都有聽
序同破我都覺得係好好睇
由Q開始 我墮落變左做eva黑

UC獨角獸 幾過癮

獨角獸都啱,真係食開屎

係....唔洗點樣去補個世界觀打底的確幾好睇

動物台首席ON9 神父當之無愧

淨係識得鬧人

睇其他又一定要補個世界觀打底咩
要講獨角獸夠要補啦

果陣睇冇補到d咩
當左一套獨立機械人野去睇

uc唔係有個底既話 根本就係垃圾

講獨角獸定uc ar

獨角獸囉 無個底講強化人都唔知有乜好睇 自護就算係馬反時期成功 之後都唔會有咩作為 新自護更加係搞笑

死搵爛搵拎到個條約出黎又比人混水摸魚冇左件事

我連佢地個目的係點都唔知 人地要軍火有軍火 要權有權 仲要大眾係普通人類

爆條條約出黎根本無撚用 仲要比到個家族致富

博士去睇?

yes ar 叫神隱買左飛

除左部獨角獸好賣之外,都唔知套野有咩優點

開部黎講Stark Jegan or 加島勇仲好睇

小說好睇過ova
不過都係垃圾

買左隻軟髮劑
打算包膠
有冇清十卜

特登入黎負皮

玩具台

我直頭反機動戰士

佐倉is good

終於搵返呢條精神分裂片

有冇手足一齊去遊行聲援司徒奈奈

豬錢，去緊ifc

輸左幾多

直播炒比特幣損失197萬 網主喊出聲！

水樹就話姐

水樹奈奈1拳1件白毛, 未來戰士啦，仲邊有後來既事

5月考泡菜文

睇返條片啲人打個毒撚都係一下下打
洗鬼慢動作咩

企左出界呀
笑左

改圖

想G呢到啲ching有冇玩kai咩樂器

木童笛

簫

鋼琴識彈聖誕歌

可以組返隊待奉樂團

好撚mk
痴線

me識拮它

我動物台王傑

吉他我半途而廢

唱聖詩呀？

la g

以前玩bass,曾經夾過band
但而家唔會再掂

行動力高既都唔係毒撚啦⋯⋯

比band友排斥牙

娜嚕呵多,同我段故仔有啲距離

牙博玩音樂ver2.0 beta

話說我以前都同人夾過下band
佢地一直都好想上台表演下
我都知我地咩料到,半推半就就上左台
難聽到仆街,比人笑到面都黃
我一早都同佢地講過我地係唔得
我嬲到扑爛左枝幾皮野既esp結他
扑左十幾野都唔爛,台下個陣呆左
之後笑到仆街,真係魚到爆
自此之後我冇再玩過樂器

好柒

我覺得上次個版柒啲

train過

哇,撚屌現充牙

聽講當麻有好多種對付現充既方法

要出天堂地獄破

有種係你見到就知嗰啤係會散硬既

我連女仔既手仔都未掂過

ptgf la

睇清楚真面目點都好過蒙在鼓裡

咁純情就唔叫ptgf la

Nana Ho jeng

搵件私鐘仲好

唔扑野可能收平D

角5角Ptgf好純情
大家純粹金錢關係無其他瓜割

原來侍奉部每人背後都有段故

點止一段咁少

可以寫返部 毒撚在雞場尋找真愛是否搞錯了什麼

錢多得濟

娛樂消費一種姐

(神父口吻):搵到套勁野

壽限無壽限無壽限無壽限無壽限無壽限無
帶帶哦嘛水依帶
水依帶哦著咪帶
哦嘛住呢

你班死毒撚
我轟呀

做乜鳩

美琴清捉佢返入波台狗竇啦

#15
做乜鳩呀,我分唔到邊個先係真心邊個假膠

he真心

無人識
話啦屙話啦屙 灑呀話啦衣媽傻

好似上次美波玫瑰馬咁

笑顏百景 簡單到我都唔想獻醜

用錯emoji

一堆人當我精神病

頭先望住個細路女係度圍住商場嘅聖誕樹
伴隨著愉快嘅聖誕歌係度跳舞
我望住佢可愛嘅臉 咁就過左20分鐘

moyi回家未

兩邊一齊開侍奉部

回左了

冇廣告

極危險

神父返去食熱狗？

神父食屎狗黎

冇錯

不了

複性+聲優名
除咗司徒奈奈，仲有咩艾啲牙

唔好on9 la

或者試下調轉
田村 遷
水樹 光

回家了，呀祖有新apps

唔夠plus仔好用

個apps間唔中會load唔到post
要kill app開返先用到

同埋有時會quote多咗次
暫時見到係呢兩個問題

不過同plus仔個app比 UI user-friendly程度同流暢度都係差啲

右上角個圖片mode好正
又有提醒

係 回覆通知真係好正

仲有冇廣告，連囝點夠揪

玩過adblock一向無廣告
連9話整緊回覆引用通知
不過我又唔介意呢d嘅
重點係會員質素

但故友在joe登啊

兩邊一齊上

唔好on9啦

頭先玩機戰v

.我又打死神父啦

joe登 無你碌教主

公孫由衣

侍奉部既人講重視會員質素

牙忍竟然忘記自己一班故友

555

faiz

all fai ching

笑甚麼

上網尋友是否搞錯了甚麼

炮友

會然響AC

回家了

不回

個個回哂家了

邊有...

侍奉部聚餐時間又到了

用緊神洲運
好緊張

wadiu

第一次試
是否玩命

試完打過返一萬字感想

星期5晚食飯 唔黎=鬼

食唔晒要唔要順豐比你地

帶我既私伙野一齊食ok?

食卡碧 牛逼死了

下次早d約啦

咪係
schejoe滿到PK

八仙嶺打邊爐

你班廢青學人扮忙

就死

食咩

食既pm我

pmed

啱啱開第二季new驚，論難民始終唔夠點兔のんのん沏
用得職場做背景就一定有上下級權力關係，有power就有conflict

就係因為咁先好睇

唔係唔好睇
唔係純正難民番咁解

就好似將難民番昇華左去另一個境界

賺返回血了，唔洗去IFC

養埋我

唔係話唔好 我覺得唔係賣萌9hea百合嘅嘢已經唔算難民
佢貼近咗少少真實感 都幾好睇
唔當佢難民番睇就無問題

今季芳文番有男人

係，棄左

明眼人buy唔buy this

珍

格離終末旅行同此花亭高汁好多

佢明撐暗反的

唔講咁多
宋慧喬我老婆
又有幾分似零賴遙
冇得輸！

he不嬲講反話

你可以收聲了

直狗比講
我唔比講

此花亭 十卜十卜

熱血得嚟有激情，誤會之後會互相理解
角色班之間嘅日常，CP之間嘅互動
我覺得依個係new game嘅優點

咁點解唔直接要零賴遙

離jor fun

仲ng bug

出信和訂

未見到出面有得訂

最平sal,運費都要100~200左右
出貨個個月先比錢

計埋運費出面會平少少
用集運應該平啲,不過ho麻煩

sal係郵局送的,如果唔係屋企會放掛號信落信箱去郵局拎

隻隻唔同既
this 係到訂800蚊,出面訂見970左右

計100蚊運費都平佢70蚊
用其他方法運,應該慳仲多

同埋出面訂要比訂金先,呢個網訂出貨日月尾先比錢

睇u喜歡
同人夾月份訂野分運費又可以平啲

等下就會開訂

我覺得買一兩件嘢出信和方便好多

網購買得多先抵

待狗部已死,執柒左佢啦

還有group在啊

又一個月，入群pm我

小圈子

我同你開返個group杯葛返佢地

一早睇佢地唔順眼

當初有份建議我去玩fgo既人
先係導致我忽略侍奉部既人

no on9

等閃亂等到佛誕

見到有隻日本app驚好似係玩女女足球隊,見到有frame arms girl
唔知好唔好玩

玩fgo真係毒撚到出汁

垃圾都玩

艦女人

又唔見我同其他人冇入黎

this hard core game

神父係咁

明明係神父拋棄我地

想入谷

神父

睇耿牙狼炎之刻印

神父死左去玩lol啦

fgo其實係咪好好玩? 我個fd平時玩驚唔會課金，呢隻課得好勁

定賣點係靚畫風既卡......

草老婆
但我每半年課幾舊水福袋就算

1%機率中5星,痴線佬中要中五隻升勁啲招大技

隻驚真係唔好玩既

我chur住玩 140lv

玩左年半得135分

我個陣玩CC都係咁
玩到百幾lv 有一日忍痛刪驚
之後想玩返但因為AC都冇左就冇再玩

玩驚blue 飯他屎

唔識一符抽中限既人 都無資格玩

ho ball

gbf貢巧挽刀矛人挽

快d出雷姆比我入坑

ng會出
得白貓shit驚先出

點睇你地同D毒撚共享老婆

每個雷姆都係獨立既個體

一即是全 全即是一

同召喚英靈一樣

如果英靈既本體知道自己啲分身全部比人屌過會點

出左小櫻都冇玩tim

咩驚黎

少女與戰車

fuck you

明跟人呢d25jai

小櫻好可愛

過幾日同巨仁合作

三粒骸晶

終於可以突爆第2把仇閃

兩把
暗天人

再講我就同弱智講了

依家好似暗天人好weak
要不是突左1把已經轉行做水天人了

我儲緊黑鋼突卡姐劍做水天人

計埋終突一爺 起碼要儲半年

到時退環境就慘了
諗緊linksmate張卷換唔換泳丁好

沽空練膽大法

反正都無其他主神召 得火同水
有仇閃無泳丁點得呀

有土同水,巴哈,濕婆,路西法

齊啦 風隊唔駛要

風殘忍ho似ho勁

突bba短我寧願突卡姐劍
水隊血多夠安心

arm

2月去日本，想去女裝salon偽次娘玩下 有無人試過

mo

u明反暗撐是常識吧

會然雷姆bb真人流出:

會然神隱bb真人流出:

會然moyi

呢度有冇清撞過鬼

鬼佬

Oreo.jpg

Racist

牙狼ho lun ho c

我要上進

賣晒d老婆同妹去

等洛克人等到出年中秋

你碌教主真人好似都敏俊

搞到神父同figma post蟹帝福周中途轉基

樓上條廢青次次3點幾先見到u上水

返夜更

做晒野無野搞，仲有四個鍾收工

保安?

類似

遲早拎盒模型係度砌

上進

想問下淘寶有冇狗肉淘🤔

狗屎運
食完飯返屋企
係走廊見到個郵差走過黎問我係咪xx室
差d就要走去郵局拎

買咩

韓國amazon買枝DASHU Premium Fast Down Perm
今晚用下
硬髮唔洗再每個月剷兩邊了

AOE又特價bo...

買

好學唔學

買咗…

La g sonfu ne

az高達

又轉老婆屌你

小宮

援膠妹?

難得阿博講公道說話

Tell you the truth

係好女仔

神父你沈迷女色

Just because 有性趣開
好鍾意櫻花莊

好睇到爆炸

有人中傷你口味

The truth is out there

垃圾神父
唔愛鈴音啦

又改名

ming eye man

佢暗反

冇咩問題
就好似我覺得00係最好睇既高達
一樣會有人反
你永遠沒法滿足所有人

壽屋

講得好

想買模型 唔想砌

買完比我砌

你想買唔想砌我想砌唔想買
仲唔係襯到絕咩

你覺唔覺得自己講野好冇說服力
知唔知人地反你,係你睇得一兩套,就話自己睇個套世界第一
同咩火影,re0,你的名字世界第一個啲弱智冇咩分別

有3盒野比你砌,要唔要

借d意串我弱智

邊三盒

跟住就會話你淨係識人身攻擊

我已為係高達
呢d就不了

好耐冇砌過高達
想砌京寶梵

太耐冇砌，我都怕會整爛
而且以前dum哂噴筆堆工具
就算砌最多打磨同上線

唔明點解要睇曬所有其他作先可以話係最好睇
btw套野未睇過就話人援交妹
同連登果d逢女話雞有咩分別
就好似我唔洗你認同me
我點解要認同你果套🤔

禾自己砌刀系淨打磨同上線

識唔識字牙
知唔知最呢個字點解

援膠妹? 又知唔知個問號點解

仲有你 呢到最蠢就係你
玩分身扮我扮到個個都知
講野point又唔足 一味靠老抽

拿 我就當你想表達下同我講下笑玩下
我覺得無傷大雅
我咪吹下水話00高達最好睇
點知有人接受唔到姐

呢個唔係接唔接受到既問題
係你講野冇黎邏輯
睇得一兩套就話00最好睇
同自己淨係識港隊足球隊,就話港隊足球隊係最勁既足球隊有咩分別?

你真係弱智無point

下 我以為你一直同我開緊玩笑wor
見你冇啦啦話個好女仔係援交妹
我知你睇開高達咪9up下00最好睇
做咩姐 咁大反應
你9up完唔比人9up
定係9up都要邏輯

我9up你夠可以駁我啦
自己講埋啲低能野,自己講自己笑
解釋話你知點解你講句野戇鳩,講完又話自己9up
你咪繼續撐,人地當你傻鳩姐

我真係好嬲架 冇根冇據話人援交
一d邏輯都冇

sor講錯....係我冇邏輯...
因為未睇曬好多套高達所以講00最最好睇係冇邏輯
而你話人援交妹既根據可能你一早睇曬原作

肯定既句子同疑問既句子都唔識分

唔知從邊方面睇得出係會問係咪援交妹
你講得出呢三個字你係咪想挑釁
心照啦

唔鍾意/人地講錯又唔駁,講埋啲弱智野合理化自己弱智

你問呢三個字既根據邏輯係邊到

我問你今日屙屎黎?
係咪要知你屙左屎先問得?
我知仲洗問呀?

宋⋯⋯⋯世⋯⋯一

傑

你咪繼續撐落去lor
好人好姐會問呢d野
你話唔係挑釁咪唔係挑釁
同冇啦啦問人係咪雞既惡意程度係同等咁濟

宋慧喬世界第一啊屌你老母hi牙

點解要迷泡

係呀
咁所以你講低b野好正確
人地駁鳩你又話唔撚得
人地講錯野唔鍾意又唔駁得,要人認同你啲戇鳩野

花生一大堆

泡菜真係不了
好多人D演技都好屎

你加入得遲
以前

收爹啦

有冇清幫我戒毒

睇人造人不如要睇鋼煉啦我hi auntie

整容冇錯！

點解唔可以擺翻係：
你講野gut我鍾意既野
我又gut下你鍾意既野
咁樣睇咪算lor
我平時都冇咩所謂
點解係都要企硬話人on9過自己先開心
所以我成日都覺得 你笑我 我冇咩所謂
我笑翻你地 你唔好認真就得了

我係神父玩fgo先比佢帶入黎

btw 00>seed>巴納吉>seed-d

低汁

真係未夠3個月神父就改左名

其實獨角獸成個劇情都唔知do wt
為左個唔知乜秘密，睇完都唔記得up wt

140lv後動力大減

G

有睇Just because就明
唔撐唔得

美波（愛宋慧喬）

我愛妹妹

仲要個秘密好廢

整容都係為左更接近大家既價值
希望大家唔好用一個異光咁去睇韓狗

純天然先正

真心睇完都無記憶

邊有咁多純天然啊⋯⋯
比你有得揀click個制變靚 10個有9.9個都會click
唔知有咩好屌

「拉普拉斯之盒」收埋左呢條規則
有新人類出現要優先比佢地係政府做野
大家都期待係d乜野超兵器，點撚知唔係戰鬥力上強大
係權力同意義上重要

打餐死就係為左聽個呀伯廢up

個陣問fd借小說黎睇，睇到屌出聲

淨係睇過劇場真係唔明個條款有幾重要
即係政府唔想承認新人類誕生？
最後面劇情仲勁鳩
不過聽澤神呢套ost整得好正

小說都係咁鳩
擺明吹太大，又怕唔知接返去f91先求撚期咁寫

愛香菜先係正貨

我都撐00係最好睇嘅高達
互相理解係一類最高法則

個條約係冇撚用
講完出黎全部wfc
不過吹到話得知左呢條條約
而之後影響到有f91個啲宇宙巴比倫國既誕生
然而睇落完全唔關事

咪戇鳩啦
富野套new type論咪一樣係咁

age2呢

富野new type得new type圍內打飛機
但係gn粒子係範圍內所有人互相心靈溝通

我有槍有炮洗撚驚班新人類

我覺得00最好睇係個故完整性
由一開始就諗好晒係會出埋劇場版
由武力介入去到同外星人互相理解
阿伯雖然一早死左，最終都係跟住佢計劃預測咁進行
去促進人類進化

部notebook壞左2個星期
要等多一星期先整好
已經好耐冇睇動畫

入精？

我冇咁變態呀

戰術預報師直頭令我諗起三國孫策周瑜鬥智鬥力
同AZ第一季同一種level嘅戰鬥方式
好睇到不得了

d蟲仲未送到黎

美波學壞晒

下個post最終回啦
想回家

呢度都係時候執柒

細蚊仔早d訓聽日返學啦
長短週呀

原來台灣要返埋星期六

點解你講野咁似牙博

因為我扮緊on9仔咪似

我上緊連登個陣你都仲未出世

屌你老母呀

#147871

你都扮得唔似
波波冇咁惡

想貼垃圾美波上黎

覆漏左你對唔住

咁撚串?

佢好撚惡架

唔好咁

左面靚唔靚

兩個都好撚柒

英雄所見略同⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

王祖藍右邊條女點睇

佢嘅右手邊？我嘅右手邊？

串9我同你做忌

Btw其實睇真d佢唔係王祖藍黎

呢個先係王祖藍

王祖藍以前做兒童節目個陣扮幪面超人

唔好蝦我唔識字喎

去日本發展個陣既藝名黎

明明王祖藍先係藝名
你諗下港女鐘意架仔定香港人

垃圾波依家點,仲係台灣讀書定冇讀

向北發展 投靠祖國

退左學啦
就算係台灣讀都唔應該心急入間垃圾
開埋名啦
叫中國文化大學
前幾日仲上過tvb 新聞 有條9個鐘既彩虹係文大隔離 有望入到世界紀錄

我都想
冇機會

係腥港讀hd/asso仲好

我中文考返個3至少100%入教大囉
不過反正我再升高d個分 文科都係要乞食
我不如去台灣讀好過 香港大學生身分地位我就唔執著既

好眼訓

一晚回到解放前，ifc

其實除非你三大神科
唔係都係出黎乞食

精一杯 say hello

1萬同2萬已經唔同左

+油…

考埋再決定都唔遲
你咪報左台灣嗰邊先

嗯

Bitcoin最近唔係升咩

我做空

想問下如果想電匯錢去台灣
係咪要係銀行做
定兌換店都做到？

kamen lider GumU

睇完blame感覺班電基漁師好似唔係好有保命嘅覺悟
不過大致上ok嘅
題外話ngnl zero 個設定同blame有d似

blame套電影大改jor
雖然設定一樣

感覺有d到喉唔到肺

收大量iphone
寄到尼日利亞
pm me

寄咗幾個盒 有人收貨先寄部機過u

我要未拆wor

你收咗堆盒咪寄未拆個堆過你囉

唔想同冇誠意既買家膠易

禾刀吾想同矛誠意既買家膠2

諗緊buy ng buy this

牙博經歷

太阻住經歷

美波經歷

我經歷

牙隱頭髮好撚mk

得禾個經歷係細個男仔頭女仔

第1張圖條女幾啱禾口味

咸濕

Mk不用分那麼細，得我清泉

當媽真人照流出。。。

博士：我一拳打死你呀

返到屋企了

ar joe?

現實屋企

LLer

張學友開演唱會 開撚到出卡啦地方 屌你老尾 搵部的士走都無

4大天王is ok
但要比$就不了

演唱會有咩好去

架妹就去

你咁問 所有野都會無意義

希望做得好，唔想童年回憶崩壞

畫XXX啦我屌

好耐冇追xxx，到底隻蛋用左未

龍蛋?

比百目鬼嗰粒

已接saber回家

午睡公主可以帶埋老竇老母仔女去睇

圖

咩saber

上得一場

應該刀會正式上掛

屌你老母死撚開

入返去自己個個50幾人tg谷圍爐啦

屌
第一次學車就係馬路揸左個幾鐘
痴撚線

係咪好驚呢

車撚死你

咪害人啦

死

車撚死d仆街好啦
唔好車撚死我

五毛佐治

走啦屌你老母

扑左

專車豉拳狗

Salon中伏分享

好人好者染咩髮 抵死架
吾抵可憐

好恐怖

qbhouse咪算 搞咁多嘢

黑色已經係最靚
唔明做咩要染

藍色先靚

棕色先靚

真

依隻色

唔係個個carry 得起
Btw邊個黎

唔怪得有啲熟口熟面
又係roselia

今日係馬路我大晒😂
對頭車見到我都避唔遲
巴士都要讓我

台灣學？

元朗

好彩我唔去元朗

感覺同玩灣岸差唔多

唔好害其他司機啦

拉佢入青山啦

後面想越線爬頭
我踩少少油佢又要縮返入老母個閪

踩地板油未

沒有芳文社的我要jump了

唔阻

樓上個弱智收收皮先啦

你係雞

你係弱智呢樣嘢就唔洗show俾人睇嘅

你老母比狗屌緊啊

嗰個你老母黎架

廁所惠
蕾姆雞

Emilia

「侍奉部成員黎明在接受訪問中，炮轟龍三和賣老母等人，稱他們就是侍奉部的毒瘤。」

屌你老母仆街含撚死啦

雷姆=雞

淨係見過Emilia俾狗屌
你係唔係有心理陰影會成日諗住個畫面，不知不覺就講出口攞嚟鬧人

笑jor

好game推介

阿豬阿狗都侍奉部

黎明：「在post中賣老母常常痛駡一些鍾意loli既會員，這再正常不過了，不過也有會員被激怒的時候，記得在一次新番完結的時候，他很不自在，回到侍奉部辱罵一位新入部成員，當時很多成員都已經無法容賣老母的所作所為，再加上那些常被他欺辱的會員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了賣老母，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的神隱B更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時M子、美波這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

改神隱做我同賣老母做廁所惠，仲有蘿莉轉雷姆
又可以當新文章

邊位新入部成員

金閃閃

侍奉部大佬

突然多左咁多評分

因為大家鍾意雷姆

因為大家都唔想是奉部執
決定延長

你已負評了這討論

Total46個正負皮

由於大家既支持
侍奉部唔腰斬了
決定要突入新章

多謝大家支持我

小連子（大圈子）
好似得侍奉部係高登黎到連登

侍奉部100要貼我老婆おk？

no ok

你老婆係邊個

唔洗問 知道左冇好處

好，99完畫直接跳去101

侍奉部從不做假

侍奉部三大笑話
執笠
神父
外來狗

美波定黑雪姬

同感

係出面我都算
連呢到都要搞亂當

美G留真係

我個名叫吉良吉影，33歲
住係杜王町東北部別墅區
未結婚
係百貨公司打工
每日OT到8點返屋企
唔食煙，酒飲少。11點瞓，瞓足8個鐘

過左十一點

博士住緊utc+1既時區
邊到我就唔係咁方便透露

瞓唔著

Chur死

神父擺粒膠想點

佢比女chur 所以擺粒

唉

返去揾你個老死啦

韓版雪の華

法國有條友成日專負我皮

唔洗多謝我

比左個正評你了

其實都負左我好耐下條友
我其實都估到邊個貢愛我

你老死成日負皮我

1.bob

邊有咁多ac
啱啱瞓醒

廢青

究竟 要幾撚on9先會鍾意大西沙織呢d咁一般既聲優

你依d垃圾唔夠三個月就轉老婆有咩資格高人

男人唔應該得一個老婆

收皮啦
好似我咁專一先岩

講得好
唔應該focus係我地博愛
應該focus翻因為呢樣野出色先令我地鍾意

雞

鴨

鵝

一般貨色vs係雞係公廁

要小心...唔好掂到佢地既便便

雀仔

點解我講野就有負皮
喊左
你地老師有冇教你地唔好網絡斯凌

冇

係欺凌 唔係斯凌！
恥笑開始

美波=柒頭

光宗真人相

he打pinyin的

我用實體手寫板的

韓文真係好撚難
而且又冇美感

回頭是岸啦 施主

學咩撚野韓文

想拎張證書渣
同日文D grammar似到十足

證書獵人

都話你地mk架啦
十幾個鐘都冇人回
個個玩到唔記得返屋企啦

返工呀

溫書呀

Lunch time居然忙到唔回post
Mk到不得了
想當年我返pt啊 食完飯仲有時間要哩係廁所上侍產部

你條死Mk日日約女女出柴灣青年廣場溫書
你溝晒啦

又係我表演手車既時候了

訓緊覺

跟車推車仔？

我唔同人溫書嫁
我要自己一個先溫到書
同埋冇約過女女

唔通你請牙餅出黎食生命動物餅我又爆出黎咩

個個都屈鳩我
退出了

退之前比個屎忽人吉幾野先

光宗係條女隻手打個圈 條女已經好似比電電到咁震

希望大家當積下福
1001我既

搶到未比你囉

上個post刀係我同你一齊推渣
咁快忘思付義

wfc

我都冇話我會搶

你自己既野就唔好屈落我度啦

辣殺post都有人爭

原來美波個香港男朋友同台灣女朋友係咁樣溝返嚟

過咗15號16:59就已經無人再阻止到我

威啦，4隻5星

典解你又會G

兩隻起手算
好憎刷首抽

想推到1001

吹水

好冇

唔好，我想見個標題多兩日

係u引癲狗入左泥

ok 由佢沉兩日

OK

ng ok

咁快嘅

呢隻ho use

咁你再搶多次囉

成班友係度雷姆寶寶G

搶you lo mo

咪搞事

你搞事

鍾意雷姆 其實同鍾意husky差唔多

這是我最後的波紋了！你收下吧！

我搶到俾雷姆巴開

你老婆俾習雜屌呀

u搶mo people 入

波動拳

all blocked

桑心

讓俾雷姆開

神父，唔好逼我屌你老母啦

99

原來打錯字 刁總先啱

why波 行先
discrixxxxxation?

1001

唔洗逼你都屌架啦

炒貴刁

比你發現左

me 1001 plz

唔通美行先咩